623台灣遊行（民眾直播）

活動未開始。睇住d民眾直播先

無懼黃屍爆粗威嚇，621落更警察單拖收工，型到